有個美國朋友同我講，侵做總統=光復美國

我識左佢已經8年
2016年已經同我講佢已經受夠加州班撚屌同支那官二代
佢仲要係後生仔華裔黎
投票全部投侵同gop
我只係講出美國人點睇

真美國人

佢仲要係我目前見過最有錢既人黎
屋企幾架法拉利
美國幾塊地
16年已經同我講美國人蠢起上黎連常識都無
而家睇返原來佢講既係真

咁掉番轉大把美國大學生同精英左膠都會話忍夠侵

中共目的不在於短期內偷竊你啲技術，而係透過千人計劃、學院獻金、學社/ 莊（由共青團建立嘅華人學會）、學術機構（孔子學院）、社交平台（抖音），一步一步長期性向美國後生仔灌輸極左思想，等呢班後生仔大啲之後佢地嘅價值觀同中共就唔會差幾遠，中共由此可以由內至外控制成個美國

2016已經撐侵嘅真係好有遠見
果陣大把黃絲都喺度屌佢Racist毀滅世界

唔岩聽既說話想唔想聽？
其實美國好多人撐侵
敗登仔唔好以為世界圍住你轉

所以根本就一半一半
唔明點解總有撚屌聽一兩個朋友講=全美
話咩支那官二代好鐘意揸架跑車製造嘈音呀
成個MK仔咁呀

佢個口號都講到明 MAGA

拜燈：找回靈魂

睇票數就知 一半一半

佢今屆都係投侵
我個陣對侵仲未有認識

係.. 將來可能真係比支那統一天下

呢個可信性高啲

港大已經係例子

找回共產主義的靈魂